想叫下春

有冇人試過拍拖拍到好壓抑，要做咩講咩都好小心，一唔小心就會嘈交跟住又唔開心，就算好鍾意好鍾意呢個人，有時都會諗如果分咗手自己可能會開心啲...

好認真㗎ching...

我都就係敢 所以 女朋友同我分左手 佢話做朋友相處會開心d

如果大家仲係好鍾意對方嘅，會唔會一段時間後可以再一齊翻。啫係有一個人靜下嘅冷靜期。

我想一齊返 但唔知點開口...
但我真係好愛我女朋友

不如你比啲時間佢諗下，最後大家仲會唔會一齊翻都係兩個人決定，呢刻你想但你女朋友可能未諗好呢。

係 我都唔知可以做咩 都係不停做運動 希望可以放鬆一下
怕一靜 就諗起佢 想哭

Ching不如間唔中留意下佢嘅近況，試下好似朋友咁相處下先

恩 我都係諗住敢 唔想煩到佢

俾啲空間大家，過多排一定會有轉機

恩恩希望 thank u ching